唔係話想分化，但大家真係要小心以下情況！！！

1. 有鬼
講咗好多次鬼係捉唔哂，大家見poly捉鬼捉撚到眾叛親離比人屌肚反肚就知，捉一隻鬼究竟會傷咗幾多真手足既心大家明唔明呀！！！

鬼真係一個好嚴重既問題，不得不防，但防既方法唔係審犯咁審，唔係出言刁難，而係大家要有保護自己既心態，幾時都要帶返個口罩，唔好同唔熟既手足傾太多私人野，大家有個共識唔好影自己人做野既相或片，大家互相提點

2. 大台撚
一直以黎大家以手足相稱，冇話邊個講啲咩其他人就一定要聽，部分行動小隊有commander 指揮係方便行動，但大家若有唔同意見亦可以提出，大家傾，中大3點三條友自己自把自為，喺未得到大部分手足，亦冇同cusu傾過既情況下自己開記者會，係絕對唔理想，亦唔能夠代表到所有中大手足，希望大家要自省同埋自行判斷呢啲做法究竟係咪騎劫咗民意

3. Party撚
呢個真係估唔到今時今日都仲要屌，記唔記得14年後期衰咩呀，出面咁多手足圍魏救趙，各區開花，但竟然比我見到大學有一班友喺度玩，有時間唔係休息或者訓練，係踢波，鳩fing，揸車接送手足唔係問題，但玩到撞到手足係點樣呀屌，爆撚哂大學啲玻璃又係做乜撚呀，咁撚叻去爆狗車玻璃啦，同埋chem lab啲化武真係唔好亂搞，一黎難處理容易tk，二來比咗理由校方報警入侵大學

4. 分化撚
我呢個po都係想善意提醒，唔係想分化，手足依然係手足，無論做錯咩，幾on9，我希望大家第一步唔係直接割，而家提醒，屌醒，比次機會大家去改善同進步，除非係鬼或者做咗傷害手足既野但唔聽教唔改過，唔係既話我哋真係唔好亂咁割

請大家記得一樣野
政治係要令唔支持我哋既人轉而支持我哋，唔係令自己既支持者越黎越少呀！！！

唔做標題撚
如果呢個po無人理就咁沉
我都無野好論

全部同意

大家如果睇完認同既話唔該幫推
唔認同就一齊討論下
請唔好tldr，已經盡量精簡

推

認真po無人理

大家記住無論幾時都要反思自己做緊既野有冇變質
同一開始既目標仲係喺一致

係咪唔做標題撚就冇人理

香港人

報仇

同意 幫推

嘉年華真心on9

制共識、訂軍紀
軍有紀、鬼易捉

唔止，中大入面仲有好多唔理想既事發生咗

所以我哋真係要定期檢討
審視做得啱同錯既野
再進化

對

再推

多謝幫推

禮貌少少咁捉咪得
講到尾態度問題

唔捉鬼 你睇下cu搞成點…
又撞車撞到手足
又無故裝修校園
又用火魔鐵通兇手足
又有兩個學生比神祕人打左身

都真
鬼呢個問題不得不防
但有部分人挾持住勇武前線呢個名
做啲唔合理既野
令人想指責但又講唔出口
所以大家真係唔好收埋收埋啲野唔講
發覺有問題就要即時提出
我相信大家好聲好氣冇野係拆唔掂傾唔埋
除非係鬼